[足球撚綜合討論區]睇波不賭波 賭來幹什麼 (2085）

慢撚到

Slow

slow

屌又係你 熄左電腦啦 又唔跟我重心 快撚啲派我

查比,羅馬
百屌成材

國米角大已死

psg入未

國米入波啊

國米 入球準備

國米似樣

羅馬 立即入球

無人跟卡sir羅馬fg? 無人叫嘅

羅馬

有機12m

卡sir

屌冇，on99

屌

黑哨 屌佢

咁都冇，個var用嚟做咩

屌 0-1

國米goal

國米

入多球半大

屌 炸啦

中

痴撚線

仲要輸尻埋，個下一撚定12m 啦

炸啦

黑撚到

屌，羅馬都針左，寄望查比生性

冇炸 國米goal

個下羅馬應該要有12m

羅馬晨早應該goal

個個一話all in跟就沉船了

同意，好撚黑

應該信自己

西維爾刷角啦

大船對家又贏

入左： 好在冇信自己
對家入：好在信自己

國米咁勁都唔買

查比爭氣 大注落你度

屌
一all in就針

羅馬和到/cup到派

好彩我場場平注

等 未開到9.5就刷 想allin

今日輸左幾注大
收皮算

我了

查比加油

快點訓

原本諗緊入國米ng

咁多人見人地大船jump左就衝哂出黎

國米龍上撚晒身

var有咩用

本身勁

羅馬ng

波po大船定律

琴日都未派我

查比上呀

LM

D人一向睇人仆街最開心

查比準備針埋啊

屌你啦

但有樣野肯定
佢地一定有跟

你老婆又比錢你賭?

大家齊齊win 最開心

覺得國米會妹到完場俾人1:1
走盤

名校禁屌

認命

我都覺

角米救左兩次角

私家雞西維

offside 咁多都當入on9西甲

私家雞

黑哨死全家

西甲唔係有var架咩
無人投訴

?

比黃牌 後備球員 都唔睇var

角米半場4c都仲係開10.5
點買呀

psg 0射

查比goal

查1-0!!

查比！

正正子

goallllllll

頂到完場呀查比

力頂！！！！

彭美係咪攞左冠
係真係點鳩踢都唔出奇

頂

越左一個馬位都當入 西甲

查比頂實

羅馬2.5s 有冇同路

個VAR熄左?

威廉分析

Neymar

查比 立即完場

點解會買波圖半客

羅馬1:1

on9
psg個var 嚴到
西甲個var 就廢既

羅馬撚fg手足

屌 2.5s

羅馬會反cup?

屌 而家先入

球證唔睇

遲撚晒 戇鳩

羅馬no goal

角又無 乜9都無

宜家先入 不如下場先啦

唔緊要啦 等卡蛇同秋蛇聽日出唔出

psg妹到完場得唔得

好 查頂實

11.5震撚到鳩都縮

國米po啲人個下都話要輸12m 好彩冇睇var

小保加抵買?

岩岩重播查比入球 成個身位我笑左 不過唔理

角米對羅馬就角細。。。

角膽 9-10？

1:2

william hills超重心加注
william hill cashed

馬會又cash!

又多盞燈黎用

有信心所以加注

查比cashed

查比cash!!!

跟莊家買 莊家撚家到你傻

羅馬-4角

多謝秋sir 重心 今個星期贏錢

查比

秋sir!!!

多謝秋蛇

想幫你含

羅馬2:2

今日仲有冇？ 秋蛇街蛇聯合出水

唔刷角抵死

支持秋蛇係無錯的

咁多場巴甲 得查比贏波贏盤 cle

真心好撚燈

羅馬想買3:3了

其實根本假波
對面出幾個廿歲仔都唔夠打
個個金童咩
上次對阿特蘭大又係
假到出汁
個人感覺咋

啲意甲老牌球會唔會咁易分到勝負，個個踢面子波，多數和
Btw羅馬ng

國米ng

角大啦屌 係咪痴撚線架

羅馬入到第5球派

Lm

lm

-4角

我就會買4.5/5 b啦

場西甲一角一入球

凌晨波 不嬲西

有無奇蹟角大啊

唔找咗數先？ on9仔

9.5,11.5b

紅酒下一球

派報紙

快d狙撃我啦 等你啊

輸到無錢派仲要上黎乞錢
笑45笑4

喂你都係喎 輸到爆廠上黎乞？

有迪施高羅馬應該cup左

psg

米蘭

角啊

Psg針得 奇妙電視咁撚慢嘅

國米羅馬比多一球

早抖咁多位 訓了

Psg贏有1.65 有冇咁荀

連登走數仲有人屌 好罕有

紅酒第3球

比多一角 抽5派1

Psg針 尼馬換走左

條傻仔日日狙撃都冇人理佢 係咪輸到冇錢開飯呀 想要錢咪留低馬會no囉

快11啦

拜仁比人㩒住屌

你咪好心啲比10$人啦

巴黎

針

派得

28665442

比no.我

抽呢?

29201550

巴打居然就咁比

巴黎客勝都有 1.8

紅酒主勝未

Psg客勝咁高水 唔覺得會有咁荀

大意左

tg:Fortunee9988

齊天
我女友
輕越
141
人生無常

抽呢5位
Btw 你地通常用咩抽

買左psg ng唔夠30秒收錢

all in巴黎 聽日去買巴黎世家

包皮同尼馬又傷

Goal撚左啦

巴黎咁早入做咩

聽日有好多手足幫你戒賭

換走哂兩個咁psg邊個入波

巴皮同尼馬想早退去蒲姐

我都係 1.87水入左客win 秒gel

想入和波

1.87水 頂到完場唔該

西維入啦 串左你ng

巴打我tg

秋蛇 多謝你場查比

秋蛇仲唔訓？

巴打留tg啦

西維入未啊屌

多謝

下次啦 一齊屌波

最緊要齊款 巴黎世家

又話派？

抽5派1丫嘛

雖然唔中
但巴打敢言敢派，一生平安呀

第一次抽中

艾拉成功頂到完埸

屌psg冇個識入波 三箭頭都唔係場上

秋蛇 陣間6點個場點睇？

Goal~~~~~~ 波仔

咁搏命

客勝咁高水唔通真係派錢咩

波爾多主勝

5倍Ng 入手 場波怪怪地

on撚鳩
個杜槽食錯藥?
領1球就換晒主力

要埋小保加 瞓

Psg同psv一齊失分
奇幻電視好撚慢

好彩我買ng唔係客勝 再買psg ng sin

波多爾根本55波打到好似

主隊黎多球pls,.. 12倍主勝

屌你狗會又開又結算 想點撚樣

即場

其實要停人落注根本on撚鳩
又唔見銀行要有一段時間要停人入錢攞錢黎結算?
垃圾到

又中啦 半場2.5S

成晚冇賭過 死係psv同法撚到

發夢 AC大波

講個笑話
三日黎贏左千四蚊
我將千四蚊ALL IN左聖日耳門

開盤幾十秒就封盤

有冇人買左天主教十學但未派錢

淨開下半場比你賭

0:0完場

1:0 ok?

一係3;0

冇人賭？

即場盤唔開胃 得1.5b可以上

獨立隊第一隊入球

有冇人要床對家同阿美

床今場要復仇了

起身一睇
D波劇本次次新鮮

買咗高水1/1.5大

獨立隊fg

0:0

0-1

好彩買唔切

等0.5升一格都等唔到

獨立隊cup

diu

好彩無撚大志入左低水0.5/1

屌你老母獨立隊， 又輸哂

宜家買就岩

派？

獨立隊針 cup佢呀

捕撚住佢升1.7都等唔到

買多球主 cls

俾人入完先紅， 屌你

dllm 紅乜鳩未買呀

屌 未買cup

馬會朝早呢d早餐波計得好準嫁
真係一餐早餐多都無

red

1-1

on9一買就入

屌你老母， 買左主fg同1.5s , 仆街獨立隊

那 都話左1.6 幾又入

炸

快過打針 完全搵唔到位落注

同我cup佢老母

炸佢啦屌

屌你老母 買獨立隊fg就玩呢味

南美波唔sick 賭了

炸！

炸就買大 唔炸就入無入球

好撚假， 一下半場變身禁屌， 入完就食牌， 跟住即輸波

勁 我推左13000落巴黎下入

你1.5s仲頂到

輸硬啦點頂

封撚完未

炸完點買

D大學咁正氣

屌好假

獨立隊next goal 就唔信邪

0-1完場頂多20分鐘

no goal

唔sick買了

入左no goal

識買

真係似no goal

炸完 個無入球 跌到飛起

手持1/1.5s 希望頂倒半格

對面踢小件都和唔到就仆街死啦

引曬你地買no goal

然後主隊絕殺追和

馬會無咁好死前提下賭早餐波
要no goal了

獨立隊原來有球王美沙

Boca next goal @9.75

用緊電話線上網？

公司wifi block 左

ok forgive you

No goal plz

受傷

no hoal

仲有12 分鐘

goal

美沙登基未

主場唔洗登

紅左仲勁

21m

真唔真啊屌

Cf 阿美 正氣？

0:1 完場 大家開心

晨早流流就要練心臟

封左盤

好撚黑 場阿假

因為就完場

手球無12m 屌你個閪

個人覺得阿假場場都假

水床定America 大波好

美沙未登基 點完場

禁屌唔入 紅牌入炸 一個字假

球 手球夠直紅 12m

馬會無死錯人 剩係開咗5分鐘低水0.5/1。 如果唔買細點買都輸

cf大?

完場了

主隊射左30腳

屌補6

小保加20倍ng

絕殺未

唔好1:1

仲以為呢場係和波劇本

有無機偷雞0:2

劇本錯晒

主隊屌極唔入，嬲得濟og應該得

下場有了

加時和波 上呀

算啦 頭先3打1反擊都收皮

0:1ft

無時間lu，睇好小保加即場不敗，估唔到咁高水贏唔係和

知唔知自己講緊咩

呢排d 波成日禁屌俾人一射就入

屌 完場

竟然全格 叻仔

托盧卡

咁都頂到

又係啲假到出哂面既波 輸都輸得條氣唔順

秋蛇

托靚盤

尋朝圖庫曼到依加阿假場場jump , river 10.5b x墨主 明燈

河床即場點睇

墨假2.5s

無7頭

買唔切cf

水床比盡兩粒

讓主

輸少場

買咗主，客落飛

買左阿美

河床半和

祝我贏

祝齊嬴

河床假波mode啟動

河床殺手

河床9.5b 高水入， 預計河床禁屌不入， 客隊突擊刷角

May1:0

屌10

cf goal

咁快比人入

又秒入

阿美

派唔切彩買既波又中

太刺激

秒入 之後打邊爐

Super啦好嘛?
半大搵緊髮泥

河床甘拿又大角？

阿美繼續入 甘拿入河床中路

秒入咁快Gel?

仆街啦阿美盤穿左河床半主

goallllll

兩場都咁快入

咦

又中

閪床1-0

Cf -1 快屌

河1:0 恭喜

河床

河床goal 整多粒比個半大黎

Fat

River is time to have ccc

半大2x3

阿美利加好波

河仔比多球

比多粒我 比我追返獨立隊條數

2場都比多球

ok 大家k x q

刷下角先得唔得[

河床 阿美 繼續上

河床咁早入唔識買角

威廉分析眼光獨到

買咗賽前角大要驗

垃圾獨立隊 屌你

屌 無啦無啦 我個10.5b

7.5 屌你河床，刷幾角先啦拖下時間都要㗎

難得同路

晨早流流又針

朝早波先難玩

祝river比人cup，兩隊刷角隊走埋一齊又唔識刷

屌， 唔等多5 分鐘， 等緊7.5 兩水

1c
8.5 9.5 10.5

清你喪心病狂左d

硬係朝早手痕要禁兩野

可能 細呢

S

西波無嘢無可能，叫下都好

Btw 尋晚西維爾得7c完

晨早流流又準備輸錢

西床連c啦

國米開11.5我都要左 結果又係11c 巴黎廢隊又係角細

托追和

河床半和ok?

May2:0

Cf goal

支持

喂 咩意思

阿美勁到

阿美goal
托盧卡靚盤

咁又唔係咁講啦 入多粒比我

半大2x3爭河床

屌半細又針埋

2:0 完

半大goal

靚盤

兩場都半大得唔得

好彩冇買屌你老母

阿美買唔到就輕鬆中

2c

2222

水泥jel

晨早流流又輸錢

河咁半主

法難克福

邊撚個話靚盤

2.5s頂到派100

法國自己晨早好鐘意捐錢鋪草皮

河床殺手快追和

咁未完既

ok

西床請繼續送c 2x1叫糊呀

客ng有無得諗

中條串都唔夠輸依度

阿美利加主場咁猛 唔買都唔係買客咁傻仔啦

im

阿美好波

有無人要左託盧卡?
如果有麻煩你託撚住碌柒去驗腦

直屌-1 沒問題

幾on9先會買1.42半細 話我聽

講到咁好似係你要左喎

藍十字，cf 墨超恩物

cf 一時時 一買就西

我丫 dllm 買左另一場
希望頂到

我要左
而家切緊出黎

求阿假客入波拯救角大

入未啊

西床2:0 ok?

89 mins 2:0 ok?

河床2.5s 8.5b 已買

總之20就ok啦

陸軍廢到12m 都唔入

唔刷角唔撚准贏

咁比我頂住半場先

河床半主唔夠呀 半大埋啦

真

突然覺得買2.5s on9 左， 客隊似有波入

同我同路死係正常

比球12M閪床啦

河床一c 不掛

ok 批准1:1

祝佢輸贏波唔洗角

屌 , 2.5s 8.5 b, total lost

係2:0

go a l l l l l

床2-0

愛你 河b

2-0
半大2x3

Goalllll 今朝又有錢羊

朝早Jump 取消關注

俾你20完場 ok?

嗚哇..兩場半大

屌， 朝早波買十注有九注半都jump

沒可能啦

即場阿甲又玩人

半主1.95
半大3.12
夠補場閪獨立有突 ❤️❤️❤️

阿美利加 super完場介J一個月

河床頂到2.5s, 開到8.5b 我切j

兩場頂撚住就得

買左河床半大 又質疑買唔買阿美大好 結果走左去買客盤

完

河床super 戒一年

墨假2:0 6角 河床學下嘢啦

可以專心番工

3c

4c
10.5 9.5 8.5 7.5

4c繼續繼續

朝早心情極差， 又要輸錢又要返工

甘拿斯亞 第三粒

未完埸貼飛

西床開到半和派.....幾多都得

5c

突然爆角

阿美頂到完場唔該

下場作客

我派返你都得

爆左3角

廢事一陣又俾人話事後 味完場貼又會俾人話gel定

仲諗住等半埸入 skip算

河床臨入更衣室發力， 更衣室出黎就再hea 過

下半繼續爆角

岩

追和有冇問題

朝早上盤竟然正氣

下半場妹波ok?

琴晚歐冠隊係咪得巴菜羊盤

Keep going

仲要等半格

咁就多7K easy

又得返d 凌晨波
專心返工

琴晚個d豬曬味

派我

阿美下半456

kai叔啲水都夠你班連登仔玩好耐啦

買左10蚊304050
頂住0字尾波蛋

訓醒個個都話針

cls 朝早真係唔適合買波 專心番工算

開波果陣買左20

痴撚線
琴日由中午直落到夜晚買五場開晒對家
未試過一場都唔中

其實唔難

依家買s, 去到60min 再買大就穩贏了

你班仆街忍忍手等阿蛇出水先啦
到時又乞衣咁叫派CLS

Agger 尋晚執左唔少 今朝呢兩場都無用 抖抖先

無玩

甘拿goal

2-1

2.5s 真係on9 明知客有粒仲走去買屌

Away ng
高蛇

托7 追和我含撚

甘拿要cup了

甘拿俾心機啊 唔好放棄

咁快入都未買得切

利半6全9，好在無買角大

羅馬 國米 11c ft
全世界12.5中位
jc 11.5中位
jc 又中

你又角大

甘拿斯亞 4.5 入球大

高sir又中

高蛇

唔買細喇，成日爆

托盧卡個種廢

小星星2.5s巳爆

睇下乜位姐
飛仔尋日練到個心又大左

紅埋 靚盤原來係咁解

高sir似ttg4多d wor

媽媽即場9.5？

9.s

買大早d收錢好過成日練心
飛仔買左9.5，唔知有無出過8.5

-4c

有出過8.5中水，無足水

唔好9 10得唔得

你要明白練心一開波已gel緊，等完場

咁要幾多？

阿美又入

冰c

求甘拿追和反杯

意思要10 入左9.5b

硬係覺得又係會開阿甲最愛嘅3:3

Anyway 入少少貨算啦

7c

屌， 買完已經後悔

Ar may keep going

7.5c 準備cashed

-3c

第一次唔駛比cf撚狗

咁10c law，最好河床3:1就nice，我半主，讓主

西床 2:4ok?

我求2:2就夠

上半場有諗過8.5b 3 倍車過去
結果等唔到， 跟住半注買左2.5s, 半注買左8.5b, 屌佢

買細果d 就一撚早爆左， 買大果d 又未夠數要慢慢叫

其實你新年應該要去車公廟

2:4
乜玩法

Ok

btw 有無人記得上星期又係河床對甘拿斯亞，有無盤？

9.5s

一球盤

9.5大？

thx

想搶贏夏惠姨

即場有咩買

甘拿斯亞加油

細啦， 咁撚黑分分鐘8.5 都唔開俾我

本身拎住9.5S睇睇下唔對路入番9.5B對沖打個和算數

3.5/4b ok?

托盧卡打少個都破蛋

如果有8.5足水我真會諗下，我自己估9-10c ft

勁？戰神卡之力

gel？

西床好似比人屌打

9.5b表示

紅左都和撚到我扮狗吠

快D入波

甘拿追和/反杯派200 頭五抽二

Me

9.5呀我屌你老母

我

穩 但賺小啲

imim

8c

9.5b望緊個海 想跳

7.5b goal

屌等緊1.8水都刷 都係唔應該貪

幫手叫9.5

西床應該2:1完場

我都係 不過9.5都照入

呢個有少少博

Ok, 9.5b支持

唔好啦 2:2 ok?

西床整多粒好無

仲會有波入

贏完一場 轉頭又輸反 賭波真係唔岩我

9.5b 晏晝想食飯

10.5b

最好2:3

一齊贏

巴打買左咩

甘拿追和好嗎

冰角啦

9C

一齊嗌

9c

9

Ky 10.5s byebye

好彩補番9.5B

就搞店

9c了，小星星中了

又爆角迫害

神燈出場

9.5 10.5一齊贏

-1c

又穩，thx god了

想幫你叫2:2/2:3

家欣成日得閒mon post

大家和和氣氣咪幾好 河床

2:2 ok

托7上呀戰神卡代表

係咪仲有得叫

阿美係咪搞掂

甘拿一係入多粒 一係輸多粒

河床 屌你老母12碼未

由一開波就gel得 愈回愈愛 但我

又要練心

托盧就算啦邊忽靚盤

G持

河床入波味

係唔係叫緊我

屌屌屌屌屌屌屌點解唔信自己 買阿美

劇本 2:2 ft

-2c

又係時候要講

河床12M

今晚再搏殺過

快撚手啦甘拿

9.5b...

真係錯過8.5b就無了

2:1ft

3:1

3-1

屌入緊6倍大波無左

Goalll 1200@3倍

又羊錢

Yeeeeeee3.1

88 又輸

差粒角屌你咁你入做乜

贏夠未

西床夠唔夠膽整多球

屌你老母比人紅完入三球先追兩球 撚夠賭仔未

3:2

阿美做乜9屌你老母

派我啦比我起機

又準備比cf撚狗

甘拿比多一角比你追和啦
托7上呀比多球

Fuck 畀多角 西床

One more corner

3.5s jump

阿美唔會有劇本瓜

cashed!

大家今日賭成點

輸撚晒 仲追咩和

直落

上輪絕殺完 今輪唔係又黎下話

真係咁多戰神卡痴撚線

終極練心

呢隊閪波成日都有
瀨過好多次野

無一場唔洗叫 好辛苦呀媽媽

仆你個街夠膽就3:3

加時必有一角 加幾耐？

冇事既

唉CF仲要加5分鍾玩撚完

西床 3:1 ft

托盧卡如果補時追和一定係假波
紅左入三粒

完味 個心就爆

9c咁都頂到

屌你老母

真係8.5

Sor law
but gel

kai蛇d水唔夠玩？

買兩注 賺15蚊

5k 3.5s
1k 9.5b

ft幾c？

串 但串得起

9.5s gel

贏完一兩場轉頭又輸反出去

執錢咁執 呢幾日贏夠了

托7追平我自含

今朝得閒d，下午就忙到甩轆了

嬴緊三球都要練心

真係9-10c jc準到呢

追數allin，差D全軍覆沒

求派起機

洗唔洗咁搏

追數玩單雙 同賭運有咩分別

嚇撚死

單雙賭運

Cashed

賭本身都係賭運 愈黑會愈落得多注

上星期，阿根廷盃，開9.5 10.5 賽前，有盤

派未 唔派以後唔駛上黎

托盧卡又撚賭仔 有冇人派我起機

善用追蹤功能

單雙賠率高D嘛
我派唔到住，應承第日贏大錢先派俾大家，今次都係贏返個本返黎

發覺次次話派錢都派唔到 好撚黑

上場 主場都俾人屌打 有得你走盤 今場仲信佢。。。。

你知呢度係咁
唔派就唔好PO事後啦
比人JER

賭單雙唔去澳門賭？

估唔到一早拎住三粒都要練心
又要入多兩樽心臟藥

第日派俾大家，今次係追返個本唔係贏額外錢

屌 法蘭竟然主場輸 輸3注 屌

佢俾人炸左2球 實際應該3:2

我呢場都針1k，有無人派我

我半主 讓球 主勝 全針 屌

河床又唔刷角屌你

Jc睇角不嬲準，尋日國米世界級
見佢話9c完，頭先補返9.5s

比童工巴贏哂

終於要入錢了
今晚又500起機

🥳即場好玩

添返啲香油錢祈個福先啦

想吹奏威廉

上次仲有兩個巴打未入錢
今睌入

想轉運

係邊到睇
開心share

search名

好撚狗

好眼訓

今晚有3場五大聯賽

真係不了 冇覺好訓

一無kai sir帶領即刻輸錢

個莊都算幾準 係燈個方面

琴日秋蛇一場重注

Kai蛇頂住 休息多啲 再帶波po屠馬會

好彩跟左佢兩場中既單頭就無再買落去，如果唔係多多都唔夠輸

又水我

點share架 唔係要我摷返佢條link出黎嘛

呢幾日贏到自己都有D驚
應該繼續谷定收下皮先

佢係咪disable左 輸到摺

你條命愈黎愈少

of cox

收一收，$$$$要拎出黎先係自己

托盧卡咁都豬
個盤真係幾靚

Meeeeeeeee

懷疑佢disable左 僅限專貴會然

Ok 既

贏谷輸縮

矛球賭既日子好難捱

cls賭性重

贏谷輸谷先真理 你懂不懂賭錢

d大蛇成日講果個asw 有無channel

收左錢 再慢慢平注上

拿玻里讓平半派錢咩

條link係上面呀

阿特蘭大主場唔差
國米都炒到 拿玻里行埋一邊

雖然炒國米3:0個場100%假波黎 但呢隊野主場好撚鬼

但上場拿玻里禁屌又和波 呢場唔贏好難追祖記

有冇重心料追數

上場對廢隊都入唔到波

踢完歐聯D隊多數都奶野

今晚一定好多傻西買拿玻里

then

今日只屌一場 畢包

屌盤定FG

利雲特fg？

睇左咁耐，得某個賠率開大方面係高準成少少
但唔係威廉貼果d

唔怪G得玩咁耐都輸錢啦

西布朗唔該學RB咁轉高水半一

半G

留錢星期四推落阿狗到 49000成隊冇撚用架

今晚好似好易賭
圖拉 畢爾包 西布朗

3串1追數OK?

唔洗急啦 夜D睇埋尾盤先

西布朗似伏

輸兩舊想追翻個本慢慢玩。。。。

BUG 已包 都買

兩舊慢慢玩

咁辛尼特對家同唔同意

晏晝無波賭好靜

屌你唔駛返工搵賭本咩

Sor law

賭本係贏返黎

今日day off

1001

秋蛇個場我買得5舊，屌佢3goal唔派彩冇得大注少少推落去

收到街蛇

Kai蛇咁早出水!gun

西布朗讓咁少

總結琴日得返1000
跟住跟下街蛇又有自心心水上左40k
好感動

cls

跟左就睇緊樓啦

本第一出糧已經輸哂咁制 好彩還埋錢
都唔怕輸 見仲有1000 博埋佢 就一路順
多謝街蛇

睇你都係注注allin

而家分開注碼了
係琴日智甲allin推哂落 天主教大學

幾時派

今晚再推 有贏實派

你地推咁大 我2000上返5000咋

IN 街蛇 WE TRUST

冇波既時間好慢。。。

中毒已深

星期一晚例排閪波 識賭一定skip

追到數就要平注

今星期快車
準備一皮上3皮收手

會唔會出Po?

驚跟甩 有無預告玩邊幾場

冇 好似呢幾日咁係度隨心出

mon實

帶我追番個本

跟你贏左2000本翻黎
教我點上10k

搏畢爾包反底定買低水西布朗好

梗係跟KAI蛇

串埋佢

卡蛇出水 你要跟

覺得似走盤

都好 買500試下先

西布怪怪地咁

平注會冇癮

平注贏左本金4倍

拿玻里咁既盤都贏到既話以後唔賭波了

跟住kai蛇平注 而家本金3倍幾 請你食飯啦

想600上3k

琴日啲波算係咁了

星期二又英超

一兩場搞掂啦

千二蚊點追10k

600分兩注2x1，中咗再分2注2x1 =3k

琴日醒唔醒神

上面有1K上40K

有咩心水

5k係咪可以上200k

上盤日

都幾醒

你有無，今晚好難玩喎

我唔貪心 500上20K夠

我唔賭即場唔賭fg

跟Kai Sir

其實一樣咁貪心 今晚想要丹保殊-1

咁最多慢少少姐 一定上到

即場真係贏得快jump得快

邊到怪 見佢一向都讓半球左右 係驚和波

飛啦 低過1.7 既盤成日開唔到

今晚繼續平注跟kai蛇
Btw阿特蘭大主場唔係豆腐架喎
有冇ching支拎下盤

持*

畢爾包

Kai蛇

500上20k
好難

日頭冇波屌有d空虛添

一開始推三口贏哂都有啲機會

好 唔亂買 跟巴打重心推三口
推到要派你了

健三心水好勁

講左休息一個月
依家入黎吹下水算

今晚一場番番哂黎

又一個大蛇上神枱準備

係有時有運先贏得盡 同時冇運就一鋪輸哂

唔啦 已經正數
只係呢2日豬到無引

500玩走地 食水最快

1k上60k 去返20k

Leaders don’t creat followers,
they creat more leaders

星期一好似係國際下盤日？

Some followers will become one of the haters tho buddy

卡蛇 加油 大家靠你發達

全推？

wewewetwet

畢爾包點搞？

隻船大到仆街
自己諗

上到40k 分左注 之後琴日無一場中 變到20k

琴晚跟到依家首首船都大架啦

咁今晚你要買多d喇

睇黎巴打買左主

純粹想睇鐵達尼

我琴日都係買五場開晒對家
見到大肚婆之後就咁.....

頭場 手足們點睇

星期二三英超快車？

波強0-1，0-2

今日繼續跟追翻個本先

完sem cash in 咗$500 玩下
玩咗兩日

大神喔

師兄準喎 好過啲人左度右度命中準5成都冇

小注冇咩心理壓力，冇點影響分析
呢到大神多多，我都係睇尾盤，啱就買

卡蛇勁 有冇水 小弟岩岩賭球

你仲有錢賭？

上左40k 今既大大力推一大注

聽日又開po還路到錢？

唔

可能開po番身呢

好掛住onlywayout

翻身對你其實無乜好處 你呢種唔自律既人 最後都係倒輸返

好想私下入錢玩
唔出tg水住 怕又有手足gun到輸甩褲

你呢種唔自律既人係垃圾 輸左唔抵可憐 抵撚死

我知我唔收手 點都有贏完又倒輸返
今晚諗住單頭推哂落圖拉兵第一球

比我一鋪番身追哂數已經心滿意足收手

推啦快d推埋落海

求水

開定post啦柒頭

好愛秋蛇啲假波重心

Agger

毒水都岩？

400平注玩左2日上3k了

毒毒得正

場場400？ 入球都400？

唔係啦 1開始分2注玩 上到少少就開始平注單頭 少注過關

你地唔識開po不如比我開